
                      Queria que me gustara la pelicula.
Me encantan los libros de Hijos de la tierra, y hay muy pocas peliculas ambientadas en la prehistoria.
De verdad queria que me gustara.
Tiene puntos muy fuertes como la fotografia y el nivel tecnico, creo que estan muy bien, pero lo falta lo mas importante.
EMPATIA

La premisa creo que es genial, a mi me gusta, pero en la ejecucion se la han cargado.
Lo peor de la pelicula es que no consigue que el espectador desarolle ningun tipo de emociones hacia los personajes. El padre es un señor desagradable, donde falla la dinamica poco creible de pare e hijo, y mas tarde se nos pide que nos alegremos dle reencuentro, no funciona. La amdre... es un extra. Ni siquiera me acuerdo de los nombres.
En general aun teniendo una buena idea, creo que esta pelicula muestra como un mal escritor la puede cagar. Empezar con una escena donde hay una tragedia, sin conocer a los personajes es un error enorme y luego hacer flashback aun peor.
El pseudo-ecologismo es de risa, dudo mucho que una persona de esa era viese a los animales mas que como cosas, aun ahora hay granjeros que te preguntan "¿pero apra que sirve ese animal?".

La historia de tener que volver a casa es una buena historia, pero solo si te importan sus personajes, si no, como con toda esta pelicula es un gran y rotundo MEH...
        
            